你地點揀拍拖對象？

拿可能有人會話男人揀女一定睇大唔大波或者靚唔靚 但係我覺得呢個又唔可以代表到所有男人
有人可能覺得性格要好 or 性格要夾 or 興趣一致 or 價值觀相近 or 條件(外在或經濟) 夠好就可以入法眼
亦有人以覺得感覺唔錯 幾鐘意對方 呢種難以量化嘅條件作為標準
亦都有人 我全都要.jpg ，縱使會增加擇偶難度
各位巴絲不妨分享下你自己嗰套係點 好無？

first impression鐘意 就想認識多啲
但都係未識到

最好雙方都拍拖無數，性經驗豐富老手結婚都容忍到偷食

有幽默感 令到我笑
如果外表好睇就更好

如果一個人悶
冇幽默感 真係幾辛苦

最緊要相處舒服，有互信就得

如果認識深入啲發現冇想像中咁好會好失落
但如果發現對方真係咁好又會怕自己approach會被拒絕

咁樣會唔會缺乏咗心靈上嘅交流？好似只係滿足肉欲咁

未經歷過但應該唔會失望掛 最多趁早離場

認同啊 不過就算令唔到我笑 大家幽默感synchronize到 我可以令佢笑都令我好滿足了

真 最怕欲罷不能 抽離唔到 影響埋自己日常生活

人哋唔識接你啲Gag
真係好難溝通 好悶

有時遇到啲女仔幾好
但傾計發現 零幽默感
或者 講嘢唔好笑

都係不了 唔好阻人時間

要對人生除錢之外的野有追求
加五官端正

有幽默感嘅女仔太珍貴了 始終普遍社會上嘅stereotype 係男仔應該去approach女仔 而幽默感係其中一個提升成功率嘅條件 所以男性會比較傾向於提升自己喺呢方面嘅能力
總括而言 巴打如果想搵個有幽默感既另一半 不妨試下男人 jk
事實上女性喺現今社會上(尤其是香港)就算生得唔太標致都會有人approach 使撚develop佢哋嘅幽默感咩
所以巴打如果要搵個講嘢好笑既女仔 一係個女仔對自己都有一定要求 一係本身性格夠funny, either way 呢種人都係稀有物種 不過都希望巴打可以遇到
我自己就希望搵到個會笑我講嘅嘢就夠了 我負責哄佢笑

有禮貌+風度 唔悶 積極 五官正常
但未遇過

係咪即係沉船 日日心掛掛嗰啲

處男、怕醜仔、斯斯文文、對住女仔會面紅、唔好太多女仔friend、鍾意我

認真

您要求太高咋?

。hehe?

講嘢on9但係funny嘅暗瘡肥婆啱唔啱？ 我好開朗的

只係頭四樣都唔容易遇到

我女仔

係啊屌 成個人變成0 productivity

性格唔多唔少都有啲瑕疵 你要有心理準備囉

如果佢會keep住同你chat真係會依賴咗的
一唔覆機就開始囉囉亂 會諗到底做緊咩
我明

但我最近識嗰嗰基本無三幾個鐘唔會覆機
約佢去食飯當睇不到 我抽身了

需要真實感
唔好扮嘢，例如女仔扮斯文扮細食、男仔扮有錢扮陽光之類
因為總有一日會攰到唔想扮，然後不停挑戰大家底線而日嘈夜嘈，或者忍到忍無可忍，最終「因了解而分開」on撚79

考慮吓我

講嘢on9 = 加分位其實唔係完全正確嘅
有啲要求高啲嘅男人多數睇埋正常講嘢有冇sense
如果淨係capable of講on9嘢好大機會被foul(不論男女)

咁個個初初識都係扮到最好嗰面嚟吸引你
個落差唔好太大應該都無問題嘅

有塊閪就得

局住自己搵嘢做 eg運動 學習 睇書 打機 開9up post(做緊hehe)
唔俾自己有時間淨
如果唔係會keep住mon住佢

識咗唔耐啫下話 但佢有冇話點解咁耐先覆先 因為我自己冇乜人搵 成日都唔check手機的 要睇埋對方係咪內向

Soft Skills>>>其他

Soft Skills唔得就自動保持距離，無論同事同學朋友定伴侶都一樣
識溝通+識做人係最緊要，伴侶最好有埋互信

佢都無心認識 不嘥大家時間

真誠才是最大本領🥺🥺
不過講真 我著眼點唔係對方真實嗰面唔夠好
而係令人感覺好虛偽 唔可以完全信任佢

我從中學開始就係咁
宜家讀到大學，都幾多男仔俾我講嘢on9嚇走左
令我反省係唔係需要改

但係我次次都係啱啱識一個男仔嘅時候講嘢正常、有d斯文
但係耐左就會忍唔住派膠
廿歲人都好似小朋友咁

性格係唔係改唔到

啱 識溝通相處落舒服好多

得閒派下膠唔好咩
利申：同唔熟嘅人會正常斯文，熟咗會得閒派膠嘅廿幾歲仔

淨係想搵個外表正正常常，本土到極致嘅女仔
識親嘅女仔唔係日韓系就偽ABC歐美系

你確定係因為你講野on9嚇走左啲男仔？

講on9嘢or派膠其實冇問題啊 感覺仲幾親切添
但有個問題可能係喺一啲唔適合嘅情況下派膠 例如喺原本正經嘅conversation入面，對方expect緊一個正經嘅答案 但係你就選擇派膠 久而久之人地自然覺得厭煩 唔搵你傾正經嘢 and then 疏遠
所以我覺得你要留意嘅係 講on9嘢嘅時機恰唔恰當
Just my 2 cent

大波最緊要
俾你識到個好好但係平胸你都唔敢拎出去見人啦

又有日韓又有歐美其實成件事好本土 如果你當佢地係一個群體

咁睇你拍拖係咪為咗攞黎見人囉
每個人唔同嘅

係你始終要去見人呀
尤其是喺班乜都可以講嘅真心朋友兄弟面前
一問到你話條女平胸嘅
你淨係可以 嘻嘻係呀 咁hea 過去
因為駁唔撚到

咁純綷係你介意條女平胸啫
如果唔係你理鳩得佢地講乜啫
假如冇人笑你條女平 你自己心底都會嫌棄啦
而唔係因為其他人既目光OR 輿論

有錢

目標清晰明確 幾好吖

佢鍾意台灣個白癡公主
勁好笑

問題係太膠...

不要再說了

追住D處男個處黎破

但係有時吹水嘅時候
發現佢地對香港好多野都唔知
好似得我係住喺香港咁

加埋嗰啲偽ABC口音或者無端端爆句聽唔明嘅日文韓文
未拍拖已經溝通唔到（雖然對方未必對我有興趣）

有冇例子
留名學嘢
睇吓我會唔會膠過佢

我宜家就係咁，知道一個人唔係處男我唔會溝佢

有耐性！
願意花時間傾計 分享喜與憂 都會陪伴
照顧彼此感受 治癒容易心急嘅我
有耐性嘅男人好溫柔 好吸引
前提要認識一段時間！要傾計果隻認識！
同埋keep住有好感～
如果將來遇到佢 我一定一定同佢講
我等咗你好耐好耐

樣順眼、有胸（B以上）、鍾意打人、天蠍座
依幾個要求都唔算過分呱
但點解現架都單身緊

鍾意打人你條女應該坐緊監 等下啦

成熟男人係幾正

樣就自己接受到得啦
瘦嘅唔好肥
中意笑同多嘢講會好啲
成熟得黎又可以on9
互相俾到空間對方
唔會迫對方做唔想做嘅嘢
唔會夾我去識佢d屋企人朋友
唔會想生小朋友

一定要對方專一

普普通通鐘意我就可以了

唔好成日發脾氣/放負已經好好

如果渡邊直美type呢？肥得嚟又唔醜樣

不要暗戀
撚有得揀咩 我個柒樣

Mk 先覺得大 等如成熟
跟住就俾結左婚啲男人呃

一開始吸引去了解嘅：
唔使靚仔都唔好樣衰，高過我，傾落有幽默感，談吐唔好無自信

特別癖好：（已經會fd zone一堆人）
笑起上嚟好睇
最憎男人留長指甲(not sex related, 純粹好污糟)
鍾意多頭髮嘅男人，最好唔gel個頭都正常
非世界仔

了解落就睇性格：
踏實，識尊重人
有上進心（會睇下點增值自己，唔關有無錢事），知道自己想做想要啲咩，同埋會去努力achieve
為人低調但需要時可以social會加分
夾價值觀
夾感情觀（通常從過往情史+曖昧期會知）

雖然寫好多，其實唔難達到的，係價值觀感情觀夾難搵啲

利申已經搵到

要可愛

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

我都好鐘意呢種人

正常樣我認為靚仔果啲同普世價值認為嘅靚仔唔同
價值觀要正路，有批判性思考，唔藍亦唔要極端黃
性格or行為可愛/把聲好聽/對手靚既仔仔會加分

鄰家女孩型其實滿足曬上面啲人既條件 幽默感我都有架 不過到時人地順眼時又嫌人唔夠靚

都係順其自然吧啦 咁多條件都係冇用 有feel你就想認識佢多啲架啦

我覺得無問題喎

講嘢funny 好罕有的

有暗瘡咪洗下面囉

一齊肥咪做下運動囉

最緊要個人夠開朗

笑得好睇

飛機post

你係男定女 點叫行為可愛

男人定女人啊

唔好long d
對於紮根係邊個地邊要再共識

對於紮根係邊個地方要有共識

唉我都係

黃絲 大波 靚女 有身材 心地好 比屌

佢扯得起，我又扯得起就得架啦

有互含就得

唔好talk shit 啦
洗下面就可以冇暗瘡咁啲人食A酸嚟做乜

你嗰種靚仔有冇例子睇下？會唔會普世價值下嘅靚仔對你而言唔靚仔？
Btw 就算你覺得個仔仔可愛都千忻唔好話佢可愛 除非佢外國長大 如果唔係會覺得反感/被friendzoned的

相處舒服最重要，價值觀一樣

呢種人男人都鐘意啦

呢個真 女人平胸=男人160
不過咁多廢柴港男做爛市
搞到港女覺得平胸無問題

搵到咁開心？

有玩開cmb
幾次都係同個女仔傾得好好地，每日都keep 住chat
但最後佢地都簡左第二個
咁樣不斷重複，已經好攰，有冇巴打都係咁

錯
就係因為大家都係老手，肉欲已經滿足
所以先有更心靈上嘅交流

第一點ignore la
心地好自然黃

扯啦

聽到喇呀叔 pin咗了

一言驚醒夢中人

你有知佢揀左第2個嘅?

佢哋同我講

有閪就ok

屌 依家正正就係遇到個咁樣

樣四正，高過我，乾淨企理
會錫我珍惜我，頂得住我啲臭脾氣
養得掂佢自己就得
識嘅野多過我
悶（好似啞左咁）都ok
宅就更好

好奄尖好似揀緊結婚對象咁，應該勁多負皮

我中晒喔
嚟喇嚟喇

外冷內熱 咁樣多數都唔係狗公
專一、細心、企理、幽默
身高(最少170)
好似太多要求
樣、有冇錢真係唔太重要

...熟先派膠咋 唔熟咪戴住面具對住你
你想另一半用返工mode對住你？

野都未識講仲想有女

樣ok就得
性格要好
唔要求大波靚女

其實最重要係合眼緣
有遇過一個好靚仔 但係冇心動感覺

拍拖就一定要靚

但你鐘意韓星
韓男人出名打老婆。。

咁有人比你好，就揀第二個嫁啦

唔好串過馬撚 7分當自己10分女神

少似我

on9 一定係樣靚緊要d
靚女平胸都冇所謂啦

好mean

你睇吓你自己個名

我講笑 你識笑 我rap你聽
唔識跳唔緊要 只要你跟住搖

屌你老母都on99
人哋又唔係開入時事台，開咩post關你撚事
你唔好叫埋緬甸示威post不推文?

on9 人年年都會走樣
唔信你望返你一年前兩年前係咩樣
波就唔會走

個樣唔靚你點會進一步認識對方

唔港女就得
基本上係兩個女朋友追我
明明我樣衰無錢又毒

佢意思係外在嘅嘢可以後天去改
肥可以減
暗瘡可以消
但有幽默感或者會想學幽默嘅女 相對難搵到

連登仔

條友個個po都瘋狂洗版叫人唔好討論其他嘢
想啲人覺得煩 自動無視47人案
已經block 咗

又係d On9星座撚

1. 聰明醒目
2. 屋企有錢
3. 身材好
4. 靚

1>2>3>4

agger 一定要搵性開放嘅人

我使唔使跳住咁聽㗎？

正常樣，高過我
性格溫柔
有打開機或者會睇動漫嘅毒撚為佳

不過宜家邊到我揀你揀人時人都揀你冇人鍾意我我都想有得揀

星座撚 抵你一世單身

揀女朋友基本要求：
1.樣順眼
2. 唔好一睇就覺得肥
3. 性格溫和友善有禮
4. 有主見、有目標和理想，同時會付諸實行；有一技之長
5. 有內函，對唔同話題起碼要有基本認識

進階要求：
1. 有生活品味 - 識得分品牌檔次、產品質素優劣；出嚟做嘢仲淘寶就即刻入 fd zone
2. 去旅行會了解當地歷史文化、社會現況，而唔係淨係識娛樂享受

對自己超淫就夠

肥肥地、心地好、乾淨企理
其他無乜所謂

依樣真係好重要
同時好難

耶撚藍屍不了，完

我已經簡d 廿到尾既女仔，
希望避左樣協後生女，
以為佢哋睇多啲性格條件既野
但都咁

相處舒服，dead air都冇問題
傾到計，有相同價值觀同興趣
會比到信心我去相信佢，可靠
正正常常順眼就得唔洗要好靚仔好有錢

但呢個世代要搵個正常嘅都好難
個個都不甘於平凡

無人鍾意咁拒絕咩人

處女

咁欣宜啱唔啱

佢無真係表白只係好flirt我係唔想佢浪費時閒係我度

女人不嬲講嘢唔好笑㗎啦

唔關年齡事㗎
外協嘅女仔不論自己條件如何都會以貌取人

真絲好難解釋，即係年齡可能30up但行為舉止仲係似小朋友，坐唔定紮紮跳咁

冇資格揀

腰幼屎忽大

例如而家果班咩姜b呀係我眼中完全係柒少少動心既feel都冇
我都明唔會係現實話啲仔仔好可愛既

諗下自己乜條件先
一尾要求人地點點點 然後自己都只係正常樣
不要想太多

睇feel

星座女通常太多幻想
識仔係想搵王子

大波

一係你再target d 三十頭至中會好d

樣子at least 好過普通
其他真係睇性格
身材真係唔重要

靚就一定，之後先再睇性格。

你咩料未簡咩人囉，你簡人時，人簡你

自身經歷：
二十歲頭嗰時怕醜，
淨係喺熟嘅人面前發神經；
二十歲中開始派膠，
講啲膠嘢，其實都係諗住自娛，
點知開始口沒遮攔之後多咗好多人追

老實、善良 (好似好普通但其實好難
唔好係靚仔，唔好太social
單眼皮、高，加分

應該相反甘於平凡既人先係多數wor
你圈子搵唔到平凡人？？？

加多句 就算平凡 到時你又覺得對方唔積極上進
打牛工唔冒險 你又會唔會欣賞佢先

邊到我有得揀
approach都唔敢
我照鏡子也很擔憂

啫係大細路啦

放心 好易搵

女眼中覺得男可愛= 條仔係幼稚
你想搵個30up 幼稚既男真係玩自己
想成世湊個大細路？

For example : 後生既八兩金行為都好可愛
唔講果樣你會唔會鐘意佢

善良同絕對忠誠係重要
160以上
外表普普通通唔肥就得

不過宜家個女朋友女神級

連登大把啦
是旦搵個高既毒撚已經滿足哂你要求

大我太多頂唔到
我28 咋

靚女就夠

一直唔係好明幽默感係咩嚟
其實係講緊一個人本身講嘢好笑
定係兩個人sync咗之後可以輕鬆相處嘅嗰種歡愉氣氛

150cm以下 b cup 以下 天真純情 最好有啲baby fat

講到你識我咁
但其實我啲要求原來係好難揾？
我一直覺得有禮貌+風度係基本
可能積極同唔悶係難啲
但真心想知 正常樣要求正常樣 好高要求咩？
唔覺得真係好離地 你講到我好似肥矮柒毒窮要求一個正常人咁......
另外我自己份人做唔到我都唔會要求人地都係咁

可能唔應該話積極 我原本係想打 唔頹廢
咁會唔會易dd

我唔覺得打牛工=唔上進
積極上進唔代表一定要賺大錢買樓養車嘅
最緊要係有興趣想做自己鍾意做嘅野

揀? 從來都無呢個條件囉

啱 我都搵𡁵咁嘅女仔
利申 A0

心地善良 專一
外表順眼就好
千奇唔好搵啲個底花既
會後悔

你係拎條女去見人嘅 點解唔搵ptgf?

個陣係我女朋友追我，我哋一齊咗一排先問佢點解嗰陣想追我，然後佢話翻俾我知覺得我份人好幽默，講嘢好好笑又轉數夠快可以成日氹佢開心仲有係夠細心同溫柔

所以性格好同把口識講嘢係好重要，咁先會吸引到人㗎

等我幫港女們答 米八大隻高學歷幽默專一孝順月入十萬有車有樓有父幹A0靚仔處男

輕鬆~謝謝大家 絲打們唔使多謝me

去馬啦

發乎內心嘅禮貌同風度其實唔算基本啦
門面上就係

男人就性格 波 樣 腿都有可能
港女就一定全部都身高排最先 其他items先會有分別

我都對自己好淫 諗諗我

生得靚

望到對方個靚樣，心情都好啲

就算到咗要嗌交嘅時候，望到對方個樣都無咁嬲

都唔一定
同埋有時講唔好笑 但行為好好笑都得 蠢蠢地咁嗰啲

其實嗰啲唔係真係所謂嘅好笑

用下面磨擦快感刺激大腦腦電波就係心靈上交流

the皮仲衰過變老

一開始一定會睇少少樣
樣正常就可能慢慢吹下水
睇下性格同自己似唔似

正常樣相處舒服 搞笑會加分
App識左位女仔
傾signal 電話都開心
早幾日見完第一次好似有啲變化咁

Ching樣子如何

搵奴隸去非洲搵啦

車銀優？

禮貌+ 風度+ 唔悶
通常都有contradiction

屌你老母閪煩唔煩

靚既先會做朋友，然後睇性格

我淨係睇樣嚟揀另外佢有經濟能力搞得掂衣食住行就得

利申 絲

其實講野好笑同幽默有冇分別 我自己講野成日令到d人笑 但比人感覺好似唔成熟咁

揾處男返幼稚園啦

連登大把

佢見過我樣
樣子普通
唔會靚仔果邊

點解鍾意處男怕醜仔=鍾意奴隸？

巴打祝你早日搵到

多謝 祝你地幸福

好想比靚女SM

你直接話時事台以外全部要用不推文算啦

$$$$

我都想聽例子

對方係咪靚女黎？係嘅話多數都會搵翻靚仔

我一定唔會要有共同興趣

做乜都跟撚住哂

搞到我要去露營避世

呢樣真，同埋如果佢完全搭唔上你既channel，就算佢表面係同你好好傾，你根本感覺唔到有交流，最近就係遇過一個咁既女仔，後尾我就決定唔再同佢講咁多私人野了

抽籤或者擲公字決定

拍拖對象洗咩揀
你話要過成世就話姐
有得拍 就拍咗先
唔拍點知啱唔啱

我會用連登語氣喺現實中講嘢

正常以上
但性格唔係討好果隻黎
唉明明睇左相先交換contact
傾計又冇問題
好想知係咪我出街果陣做左啲乜先搞到咁

可能唔啱feel

本身果日佢仲借左啲野比我
依家都唔知還好定唔還好

嗰樣野好緊要？借個機會約多次出黎啦，睇定啲之餘，最好有拖冇欠

點追ga? 聽落幾搶手wor

你呢d條件...毒撚一定match到
但你地d女人又唔中意毒撚喎....

外冷內熱 = 唔會揾你

毒撚邊度幽默企理細心
專一可能只係因為無得揀

書黎 個落差太大我有啲唔開心
佢果日整埋野食出黎 我好開心！

聽你講先

整埋野食比你，借本書比你等你有藉口約佢
係咪你冇乜表示/反應，搞到對方以為你唔受溝咋

事實就係講野on9會俾男仔唔當你係女仔

悶唔悶就真係人夾人
有啲可以勁多野講，有啲對住真係諗唔到講咩

正經時正經 on9時on9 最後俾男仔friendzone
就係開始派膠嗰一秒就fail左

但係有時又驚比左個impression 佢話幼稚唔認真

咁即係唔夾囉
如果佢想搵一個任何時候都認真嘅人
你都頂唔順啦

年齡上大過我 外表正常
但一定要願意溝通
大家會互相關注對方情緒 共同生活

唉我都唔知 陣間打比佢睇下點

溫柔、善良、有同理心、專一、幽默
接受我嘅愛好
鍾意我

大波可以解決好多問題
大波妹一般都比較大方 開朗 冇咁小心眼
只會被班冇波八婆蝦
呢個時候需要一個男人去托起佢 支持佢

係唔係你相同真人有落差

唔好有typical 連登仔思想

大波靚女固然鐘意
但溫柔性格好更重要
始終人都會老
但性格好 相處舒服係一世

加油呀巴打

你係c打？
你覺得係見面後冇feel
定佢搵到第二個岩傾啲？

支持抽身

放棄了

紅巴
資訊太少，好難一概而論，不過老實講對方對自己有冇意思，其實自己都心裏有數啦

唔好太毒太悶太蠢

唉

唔要靚仔但唔好爛面，肥肥地 165以上
願返工湊得掂自己
唔好住太遠
專一誠實

btw搵到個幾靚仔 好冇安全感

學整好西食鳩肥佢咪唔使驚

你要求好撚合理咁都搵唔到就真係緣份未到

嚴重懷疑你歧視大西北同北區之友

佢自己會身材管理

好太多嘅唔敢接觸

真 我歧視港島

咁又係

簡簡單單

A0男=惡夢。
成熟有經歷，定性嘅男人，先係好對象

係女人已經可以

屌，原來你就係惡夢

真 A0女最多係多啲幻想 （講緊正常樣 只係因為圈子識唔到人所以A0個啲）
但A0男多數都湊仔咁
個妹A2個時同左個A0仔一齊見到佢同條仔拍拖都戥佢辛苦 踢十下郁一下咁
悶到抽筋 同呢啲男人拍拖
A0男人只可以搵返A0女人 仲要係細起碼三年
否則一年內必分
因為拍過拖既女人對男朋友都有返啲要求 而未拍過拖既男人多數都唔識點錫女朋友

其實都係岩眼緣先有條件講幽默感

自己個樣咪最幽默

有時有幽默感會覺得條友順眼左

個個都有過咁既時候架喇

過你岸鳩真係唔是過譽，jm們認清呢隻A0狗，受佢都岸鳩。

*話

幽默係有睿智嗰種好笑唔係低b嗰種
有既唔多囉

順眼 正常樣肥仔都得（極端肥仔除外）
唔使好高（其實係高過我就得）
最緊要幽默 陽光型 好傾
識得氹我開心 相處舒服就夠了

初戀嘅滋味
恐怖嘅回憶就有份

A0男直情唔單止惡夢咁簡單救命

你見上面條A0狗仲係咁岸鳩，就證明我地嘅講法幾咁正確

其實睇人架姐

話你岸鳩你又嬲，原來係隻A0狗

樣要順眼，一般或以上，性格、興趣、價值觀要夾，唔係相處好多野嘈就煩，最好對方唔好太靜啦。我諗呢啲應該唔算太高要求既
不過係難遇到對方，可能我識得既人少啦

善用不推文喇Ching

好合理

認真一問你幾多歲？
係環境？性格？定一直唔遇唔啱人？
所以先A0